{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-03T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-0.929186,48.296905],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"1326658225","tag":{"amenity":"recycling","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:paper":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-0.935172,48.302017],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"2021906119","tag":{"amenity":"recycling","recycling:books":"no","recycling:cartons":"yes","recycling:clothes":"no","recycling:electrical_appliances":"no","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling:green_waste":"no","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-0.936911,48.300174],"type":"Point"},"properties":{"name":"Permanence Emmaus Ern\u00c3\u00a9e","osm_id":"6593425988","tag":{"amenity":"recycling","charity":"yes","contact:city":"Ern\u00e9e","contact:email":"emmaus.ernee@orange.fr","contact:housenumber":"3","contact:phone":"+33 2 43 05 93 12","contact:postcode":"53500","contact:street":"Avenue de la Lib\u00e9ration","description":"Permanence Emmaus ernee Espace solidarit\u00e9 La Manufacture Vous mpuved d\u00e9poser : v\u00eatement,\u00e9lectro-m\u00e9nager, vaisselle, petits meubles, mat\u00e9riel informatique, etc.","operator":"Emmaus","recycling:books":"yes","recycling:clothes":"yes","recycling:computers":"yes","recycling:interior_decoration":"yes","recycling:shoes":"yes","recycling:toys":"yes","second_hand":"only"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-0.927994,48.293212],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7526422388","tag":{"amenity":"recycling","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
