{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-04T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[18.409134,47.15927],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"2335382343","tag":{"amenity":"recycling","recycling:magazines":"yes","recycling:newspaper":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling:plastic_bottles":"yes","recycling:plastic_packaging":"yes","recycling_type":"centre"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[18.409017,47.14575],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3463077670","tag":{"addr:street":"V\u00e1s\u00e1rhelyi utca","amenity":"recycling","description":"A volt orosz laktanya hely\u00e9n kialak\u00edtott lak\u00f3negyed, kavicsos parkol\u00f3, kont\u00e9nerek.","source:date":"2012-03-29","url":"http://turistautak.hu/poi.php?id=4500"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[18.433117,47.148067],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3463077671","tag":{"addr:street":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r, AUCHAN","amenity":"recycling","description":"Elektronikai hullad\u00e9k gy\u0171jt\u00e9se is. Az \u00e1ruh\u00e1z \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se maitt a kor\u00e1bban bejelentett POI \u00e9rv\u00e9ny\u00e9t veszti. A szelekt\u00edv gy\u0171jt\u0151 ezen a koordin\u00e1t\u00e1n van. Ide helyezt\u00e9k \u00e1t az \u00fcvegvisszav\u00e1lt\u00f3t is.","source:date":"2012-03-29","url":"http://turistautak.hu/poi.php?id=4438"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[18.408787,47.159461],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"6022460655","tag":{"amenity":"waste_basket","mapillary":"0JvOugELOT9rBMH9Z15U4A","waste":"dog_excrement"}},"type":"Feature"}
]
}
