{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-06T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-61.763256,16.068655],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7700722645","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Grand Sud Cara\u00efbes","recycling:glass":"yes","recycling:paper":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-61.763773,16.080938],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7700732468","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Grand Sud Cara\u00cfbes","recycling:glass":"yes","recycling:paper":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-61.76739,16.083274],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7714684060","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Grand Sud Cara\u00efbes","recycling:glass":"yes","recycling:paper":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-61.760433,16.046952],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7714694302","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Grand Sud Cara\u00efbes","recycling:glass":"yes","recycling:paper":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
