{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-05T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-1.658353,46.625416],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4034918251","tag":{"amenity":"recycling","recycling:batteries":"no","recycling:cans":"no","recycling:cardboard":"no","recycling:clothes":"yes","recycling:electrical_appliances":"no","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling:green_waste":"no","recycling:paper":"yes","recycling:plastic":"no","recycling:plastic_bottles":"no","recycling:plastic_packaging":"no","recycling:scrap_metal":"no","recycling:shoes":"yes","recycling:small_appliances":"no","recycling:waste":"no","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-1.647418,46.62164],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4917554717","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-1.647466,46.621682],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4917554718","tag":{"amenity":"recycling","recycling:paper":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-1.656103,46.620578],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"5836131834","tag":{"amenity":"waste_basket","waste":"trash"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-1.617908,46.667226],"type":"Point"},"properties":{"name":"Recyclerie Vend\u00c3\u00a9enne","osm_id":"6634841785","tag":{"amenity":"recycling","charity":"yes","contact:city":"Beaulieu-Sous-la-Roche","contact:email":"recyclerie-vendeenne@outlook.fr","contact:facebook":"http://www.facebook.com/pages/category/Nonprofit-Organization/La-Recyclerie-Vend\u00e9enne-1160776640750272","contact:phone":"+33 6 62 24 87 97","contact:postcode":"85190","contact:street":"Le Plantis","description":"Collecte et r\u00e9emploi d'objets ou de mat\u00e9riaux pouvant \u00eatre valoris\u00e9s, transform\u00e9s et revendus, dans le but de contribuer \u00e0 la politique de r\u00e9duction des d\u00e9chet.","image":"https://static.actu.fr/uploads/2016/12/25245-161209104549313-01-854x480.jpg","opening_hours":"Fr,Sa 10:00-19:00;Su 10:00-16:00","operator":"Association Recyclerie vend\u00c9enne Mouvements \u00e9cologiques","recycling:bicycles":"yes","recycling:books":"yes","recycling:clothes":"yes","recycling:computers":"yes","recycling:dishes":"yes","recycling:interior_decoration":"yes","recycling:shoes":"yes","recycling:small_electrical_appliances":"yes","recycling:toys":"yes","recycling_type":"centre","second_hand":"only","shop":"general"}},"type":"Feature"}
]
}
