{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-07-31T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[15.133388,48.219998],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505452477","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 7: Auratsberg - bei L\u00f6schteich","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.183556,48.206032],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505455149","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Golling 1: Hauptstra\u00dfe/Fabriksstra\u00dfe bei Musikheim","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.176303,48.21736],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505459039","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 3: Krummnu\u00dfbaum/DUB - Pumpstation an der Donaul\u00e4nde","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.177537,48.196328],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505461428","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Golling 3: Hauptstra\u00dfe - bei Feuerwehr","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.147046,48.222577],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505461434","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 8: Schaufel - bei EVN Trafo","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.120977,48.203316],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505465627","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Krummnu\u00dfbaum 6: Diedersdorf - bei Bushaltestelle","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.135764,48.212999],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505466759","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 5: Granz - hinter Pizzeria Rialto","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.164378,48.215855],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505466764","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 2: Krummnu\u00dfbaum/DUB - Ecke Zufahrt zum Kindergarten 1","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.122852,48.216052],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505466893","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 6: Kracking - gegen\u00fcber Haus Holzer","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.15164,48.215755],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505467881","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 4: Marbach - beim Friedhof","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.168782,48.20881],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505471943","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Krummnu\u00dfbaum 2: Hauptstra\u00dfe - Parkplatz bei Fu\u00dfballplatz","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.149583,48.206429],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505474666","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Krummnu\u00dfbaum 7: Annastift - gegen\u00fcber Bushaltestelle","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.160706,48.207767],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505475770","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Krummnu\u00dfbaum 3: Hauptstra\u00dfe 27 bei Bauhof","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.156552,48.167173],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505476698","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Bergland 3: Kolm - bei GH/Kegelbahn Winkler","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.151386,48.210415],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505478596","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass_bottles":"yes","recycling:plastic_packaging":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.20165,48.209564],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505478601","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 4: Eisenstra\u00dfe/Kreuzung Rechenstra\u00dfe (doppelte Sammelinsel)","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.153016,48.214114],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505478994","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Marbach 1: Marbach - Parkplatz an der B3 - gegen\u00fcber Festsaal","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.180804,48.202603],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505480654","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Krummnu\u00dfbaum 1: Parkplatz bei Kreuzung Blauberggasse/Gollingerweg","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.198721,48.210168],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505481508","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 5: Rechenstra\u00dfe - Parkplatz Bad (doppelte Sammelinsel)","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.159813,48.206836],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505481534","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Krummnu\u00dfbaum 4: Eduard Fenzl Stra\u00dfe 16 beim Volkshaus","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.182653,48.20248],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505481567","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Golling 2: Hauptstra\u00dfe - Parkplatz bei Pfarrkirche","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.193244,48.210201],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505486094","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 12: Amselweg - bei Umkehrplatz","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.198217,48.20546],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505486095","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 6: Legionstra\u00dfe - Wohnhausanlage","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.193845,48.206404],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505487725","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 2: Weidenstra\u00dfe - gegen\u00fcber Haus Nr. 3","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.184152,48.183418],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505487752","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Erlauf 3: Schulstra\u00dfe, bei Kreuzung B1","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.187829,48.186839],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505490203","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Erlauf 2: B1, beim Friedhof","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.182312,48.175119],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505490233","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Erlauf 4: Dreih\u00e4usl - beim Spielplatz","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.182344,48.181204],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505492083","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Erlauf 1: H\u00fctteldorfergasse - gegen\u00fcber Feuerwehr, bei Skaterplatz","recycling:cans":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.190467,48.179945],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3637328440","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.183646,48.199873],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"6986491724","tag":{"amenity":"waste_basket","waste":"dog_excrement"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.182736,48.201786],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7011964781","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"}
]
}
