{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-04T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[15.243005,48.168318],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505294820","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Zelking-Matzleinsdorf 1: Mannersdorf - bei Kanal-Pumpanlage","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.292304,48.173799],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505295188","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI St. Leonhard/F. 4: Gro\u00dfweichselbach - bei Br\u00fccke","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.257918,48.182441],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505299058","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Zelking-Matzleinsdorf 2: Zelking - bei Feuerwehr/Sportplatz (doppelte Sammelinsel)","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.222708,48.217437],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505444528","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Klein-P\u00f6chlarn 2: Kremser Str. 7 - Parkplatz bei Bushaltestelle gegen\u00fcber GH Schauer","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.208184,48.209735],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505444535","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 9: Mankerstra\u00dfe \"Giererspitz\" gegen\u00fcber Eurospar","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.27371,48.203382],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505451982","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Zelking-Matzleinsdorf 3: Matzleinsdorf - Orndinger Stra\u00dfe (doppelte Sammelstelle)","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.214179,48.223795],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505452443","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Klein-P\u00f6chlarn 1: Artstettner Stra\u00dfe Richtung Tonberg/Kreuzung Rottenberggasse","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.250461,48.204241],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505454395","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 13: Ornding - B1 - Parkplatz Staffenberger","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.215716,48.218021],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505459041","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI Klein-P\u00f6chlarn 3: Artstettner Stra\u00dfe 7 - bei Bauhof","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.212443,48.199535],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505461418","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 11: Neup\u00f6chlarn - Scheibbser Stra\u00dfe/Kreuzung Brunnerstra\u00dfe bei Spielplatz","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.210968,48.206286],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505461463","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 8: Lackerfeldstra\u00dfe/hinter Fa. Drascher","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.213522,48.213096],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505462400","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 3: Johann Vieghoferstra\u00dfe - bei Pumpstation (doppelte Sammelinsel)","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.217872,48.207312],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505464085","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 1: Mankerstar\u00dfe bei \"Park & Ride\"","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.217921,48.210847],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505465571","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 7: Gernotstra\u00dfe - bei G\u00e4rtnerei","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.213023,48.20981],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3505469012","tag":{"amenity":"recycling","description":"ASI P\u00f6chlarn 10: Nibelungenstra\u00dfe Kreuzung R\u00fcdigerstra\u00dfe","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.210982,48.212735],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3791346360","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.211974,48.213001],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3791346362","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.216666,48.213364],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3791346370","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[15.206651,48.211846],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"6333757408","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"}
]
}
