{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-06T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[0.699035,49.863131],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"2355229724","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass":"yes","recycling:paper":"yes"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[0.701675,49.861336],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4621009979","tag":{"access":"yes","amenity":"recycling","fee":"no","operator":"Communaut\u00e9 de communes de la c\u00f4te d'Alb\u00e2tre","recycling:glass":"yes","recycling_type":"container","wheelchair":"no"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[0.701638,49.861363],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4621009980","tag":{"access":"yes","amenity":"recycling","fee":"no","operator":"Communaut\u00e9 de communes de la c\u00f4te d'Alb\u00e2tre","recycling:cans":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container","wheelchair":"no"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[0.701601,49.861389],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4621009981","tag":{"access":"yes","amenity":"recycling","fee":"no","operator":"Communaut\u00e9 de communes de la c\u00f4te d'Alb\u00e2tre","recycling:cardboard":"yes","recycling:paper":"yes","recycling_type":"container","wheelchair":"no"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[0.697146,49.864102],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"5832704536","tag":{"amenity":"waste_basket","wheelchair":"yes"}},"type":"Feature"}
]
}
