{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-05T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-60.855645,-32.91506],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3175863029","tag":{"amenity":"recycling","description":"Reciclado de plasticos","recycling:cans":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.880493,-32.906163],"type":"Point"},"properties":{"name":"9 - Cotos de la Alameda","osm_id":"5401454580","ref":"9","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.871741,-32.894412],"type":"Point"},"properties":{"name":"8 - Acequias del Aire","osm_id":"5401454581","ref":"8","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.889391,-32.889982],"type":"Point"},"properties":{"name":"7 - Las Tardes","osm_id":"5401454582","ref":"7","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.898249,-32.897242],"type":"Point"},"properties":{"name":"6 - Arrabal","osm_id":"5401454583","ref":"6","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.877143,-32.914398],"type":"Point"},"properties":{"name":"2 - Los Aromos","osm_id":"5401454587","ref":"2","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.882126,-32.893756],"type":"Point"},"properties":{"name":"1 - Las Acequias","osm_id":"5401454588","ref":"1","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.898077,-32.891171],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942754","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.898878,-32.894989],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942755","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.904505,-32.900643],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942757","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.907173,-32.905699],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942768","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.905754,-32.907933],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942769","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.883709,-32.903602],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942770","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
