{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-05T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-60.862077,-32.91899],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3175863030","tag":{"amenity":"recycling","description":"Reciclado de pl\u00e1sticos","recycling:cans":"yes","recycling:plastic":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.872736,-32.920337],"type":"Point"},"properties":{"name":"11 - La Esperanza","osm_id":"5401454578","ref":"11","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.884534,-32.943869],"type":"Point"},"properties":{"name":"5 - Tierra de Sue\u00c3\u00b1os 3B","osm_id":"5401454584","ref":"5","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.883245,-32.939179],"type":"Point"},"properties":{"name":"4 - Tierra de Sue\u00c3\u00b1os 3A","osm_id":"5401454585","ref":"4","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.894174,-32.933983],"type":"Point"},"properties":{"name":"3 - Tierra de Sue\u00c3\u00b1os 2","osm_id":"5401454586","ref":"3","tag":{"amenity":"recycling","contact:facebook":"https://fb.com/Club-huella-ecol\u00f3gica-Rold\u00e1n-Santa-Fe-1132610096793906/","operator":"Club de Huella Ecol\u00f3gica","recycling:cans":"yes","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.89387,-32.931969],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942771","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-60.884991,-32.944653],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7600942772","tag":{"amenity":"recycling","operator":"Municipalidad de Rold\u00e1n","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
