{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-01T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-47.12158,-22.845049],"type":"Point"},"properties":{"name":"Ferro velho","osm_id":"7588073860","tag":{"amenity":"recycling","building":"sem_cobertura","operator":"Sicinho","operator:type":"Dono_Compra_e_vende","recycling:\u00c9_um_Bom_homem":"yes","recycling_type":"centre"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113775,-22.848824],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 1 Irene Maia","osm_id":"7588420226","tag":{"amenity":"recycling","collection_times":"Manh\u00e3","description":"Nome: Irene Maia\nData de in\u00edcio: 08/06/2020\nTelefone: (19) 99749-3377\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: 8\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\nPote Colecta: Sim","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Irene Maia","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113279,-22.84828],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 3 Val","osm_id":"7589524967","tag":{"amenity":"recycling","description":"Nome: Valdeci Domingos Vieira\nData de in\u00edcio: 04/05/2020\nTelefone: (19) 99834-5415\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: 3\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Valdeci (Val)","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113708,-22.848773],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 2 Elen Cristina","osm_id":"7589550589","tag":{"amenity":"recycling","description":"Nome: Elen Cristina Theodoro\nData de in\u00edcio: 08/06/2020\nTelefone: (19) 98609-2909\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: 10\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\nPote Colecta: Sim","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Elen","recycling_type":"container","start_date":"2020/05/03"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113326,-22.848392],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 4 Dieg\u00c3\u00a3o","osm_id":"7589577096","tag":{"amenity":"recycling","description":"Nome: Diego Alves\nData de in\u00edcio: 04/05/2020\nTelefone: (19) 98144-2034\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: 10\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\n","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Diego","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113223,-22.848189],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 5 Valdeir","osm_id":"7589595044","tag":{"amenity":"recycling","collection_times":"Manh\u00e3","description":"Nome: Valdeir Domingos Vieira\nData de in\u00edcio: 04/05/2020\nTelefone: (19) 98217-0856\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 4\nMembros no quintal: 4\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Valdeir","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113368,-22.848233],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 6 Dona Dita","osm_id":"7589613135","tag":{"amenity":"recycling","collection_times":"Manh\u00e3","description":"Nome: Vandira Domingos\nData de in\u00edcio: 04/05/2020\nTelefone: \nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 1\nMembros no quintal: 1\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Dona Dita","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.118487,-22.845567],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 7 Marcos Prado","osm_id":"7589661034","tag":{"amenity":"recycling","collection_times":"Manh\u00e3","description":"Nome: Marcos Prado\nData de in\u00edcio: 03/06/2020\nTelefone: (19) 98964-2570\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 1\nMembros no quintal: 1\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\nPote Colecta: Sim","material":"s\u00f3lidos,organico_e_\u00f3leo","operator":"Marcos Prado","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.11374,-22.848793],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7603931223","tag":{"amenity":"recycling","description":"Nome: Cleusa Maia\nData de in\u00edcio: 08/06/2020\nTelefone: (19) 98805-2978\nData da coleta: Sexta-feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 4\nMembros no quintal: 10\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\nPote Colecta: Sim","operator":"Colectada 7 Cleusa Maia","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.118514,-22.845711],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 8 Nice","osm_id":"7606639196","tag":{"amenity":"recycling","collection_times":"Manh\u00e3","description":"Nome: Nice \nData de in\u00edcio: 09/06/2020\nTelefone: (19) 981036066\nData da coleta: ter\u00e7a e quinta\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3 oito horas da manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: 3\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01","material":"res\u00edduos_s\u00f3lidos,_org\u00e2nicos,folhas_e_\u00f3leo","operator":"Nice","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.113742,-22.848868],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 9 Marcela Leandro","osm_id":"7609882276","tag":{"amenity":"recycling","description":"Nome: Marcela Leandra\nData de in\u00edcio: 10/06/2020\nTelefone: (19) 98283-9663\nData da coleta: ter\u00e7a e quinta\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: 10\nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\nPote Colecta: Sim","operator":"Marcela Lrandra","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-47.110942,-22.846131],"type":"Point"},"properties":{"name":"Colectada 9 Luiz Carlos","osm_id":"7616055349","tag":{"amenity":"recycling","description":"Nome: Marcela Luiz Carlos\nCarlos Henrique\nData de in\u00edcio: 12/06/2020\nTelefone: (19) 98730-6606\nData da coleta: sexta feira\nPer\u00edodo da coleta: Manh\u00e3\nMembros da casa: 3\nMembros no quintal: \nColetor respons\u00e1vel: Alex Sander\nCarrinho: 01\nPote Colecta: Sim","operator":"Luiz Carlos","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
