{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-06T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[21.273533,46.637983],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3485100748","tag":{"addr:street":"R\u00e1koczi Ferenc \u00e9s Kulcs utca sarka","amenity":"recycling","description":"K\u00f6nny\u0171 parkolni \u00e9s tiszta a k\u00f6rnyezet is.","source:date":"2012-08-01","url":"http://turistautak.hu/poi.php?id=67681"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[21.282277,46.638507],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3485100750","tag":{"amenity":"recycling","description":"Ugyan abba a kont\u00e9nerbe megy a sz\u00ednes \u00e9s a feh\u00e9r \u00fcveg.","recycling_type":"container","source:date":"2012-08-01","url":"http://turistautak.hu/poi.php?id=67341"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[21.287216,46.640017],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3485100753","tag":{"amenity":"recycling","description":"K\u00f6nny\u0171 meg\u00e1llni m\u00e9g aut\u00f3val is. Egy bolt el\u0151tt vannak a kont\u00e9nerek. (Az utols\u00f3 k\u00e9p direkt ilyen elmos\u00f3dott, a rekl\u00e1moz\u00e1s elker\u00fcl\u00e9se v\u00e9gett)","recycling_type":"container","source:date":"2012-08-01","url":"http://turistautak.hu/poi.php?id=67523"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[21.29585,46.641017],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"3485100754","tag":{"amenity":"recycling","description":"K\u00f6nnyen megk\u00f6zel\u00edthet\u0151 \u00e9s a parkol\u00e1s is k\u00f6nnyen megoldhat\u00f3.","recycling_type":"container","source:date":"2012-08-01","url":"http://turistautak.hu/poi.php?id=67536"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[21.279632,46.658833],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"6681647620","tag":{"amenity":"waste_basket"}},"type":"Feature"}
]
}
