{
"type": "FeatureCollection",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-1.844094,48.329029],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"5076620722","tag":{"amenity":"recycling","recycling:clothes":"yes","recycling:glass":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-1.793193,48.297571],"type":"Point"},"properties":{"name":"Emma\u00c3\u00bcs H\u00c3\u00a9d\u00c3\u00a9","osm_id":"5274012839","tag":{"amenity":"recycling","charity":"yes","image":"https://emmaus-rennes.fr/images/imagesEmmaus/entree-hede01.jpg","opening_hours":"We,Sa 09:00-12:00,14:00-17:30; Fr,Su 14:00-17:30; Apr-Sep We,Sa 09:00-12:00,14:00-18:00; Apr-Sep Fr,Su 14:00-18:00","operator":"Association Emma\u00fcs","recycling:bicycles":"yes","recycling:books":"yes","recycling:clothes":"yes","recycling:computers":"yes","recycling:dishes":"yes","recycling:furniture":"yes","recycling:interior_decoration":"yes","recycling:shoes":"yes","recycling:small_electrical_appliances":"yes","recycling:toys":"yes","recycling_type":"centre","second_hand":"only","shop":"general","vending":"meuble;v\u00eatement;\u00e9lectrom\u00e9nager;radio;HiFi;informatique;livres;vaisselle;bibelot;disque;jouet;tableau","website":"https://emmaus-rennes.fr/index.php/les-sites/hede"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-1.839501,48.330939],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7324923634","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
