{
"type": "FeatureCollection",
"lastupdate": "2020-08-01T00:00:00Z",
"features": [
	{"geometry":{"coordinates":[-2.551783,47.643234],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"2053305241","tag":{"amenity":"recycling","recycling:batteries":"no","recycling:books":"yes","recycling:cans":"no","recycling:cardboard":"no","recycling:cartons":"no","recycling:clothes":"no","recycling:electrical_appliances":"no","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling:green_waste":"no","recycling:magazines":"yes","recycling:newspaper":"yes","recycling:paper":"yes","recycling:paper_packaging":"yes","recycling:plastic":"no","recycling:plastic_bottles":"no","recycling:plastic_packaging":"no","recycling:scrap_metal":"no","recycling:waste":"no","recycling:wood":"no","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.571369,47.674552],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4337440491","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.571369,47.674552],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"4337444889","tag":{"amenity":"recycling","recycling:clothes":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.568402,47.673469],"type":"Point"},"properties":{"name":"borne d\u00c3\u00a9chets vannes agglo","osm_id":"4338088839","tag":{"addr:street":"all\u00e9e men-gwen","amenity":"recycling","description":"ordures m\u00e9nag\u00e8res emballages et papiers","operator":"Vannes agglo"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.570447,47.674481],"type":"Point"},"properties":{"name":"borne d\u00c3\u00a9chets","osm_id":"4338088842","tag":{"addr:street":"all\u00e9e lann millin","amenity":"recycling","operator":"le relais","recycling:bottles":"yes","recycling:clothes":"yes"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.569676,47.674143],"type":"Point"},"properties":{"name":"borne d\u00c3\u00a9chets Vannes agglo","osm_id":"4338089879","tag":{"amenity":"recycling","description":"d\u00e9chets m\u00e9nagers et emballages","operator":"Vannes agglo"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.576522,47.69161],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7122170119","tag":{"amenity":"recycling","recycling:clothes":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.576506,47.6916],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7122170120","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.555004,47.643591],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7734374409","tag":{"amenity":"recycling","recycling:glass":"yes","recycling:glass_bottles":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"},
	{"geometry":{"coordinates":[-2.555042,47.643626],"type":"Point"},"properties":{"osm_id":"7734374410","tag":{"amenity":"recycling","recycling:cardboard":"yes","recycling:paper":"yes","recycling_type":"container"}},"type":"Feature"}
]
}
